［忽發奇想］星期日打風 咁印菲傭 會做咩？

佢地會
出街？
約炮？
留係屋企放假？

有無巴絲屋企有印菲傭 可以幫我問下？

緊係約炮啦

8 號波唔洗屌閪咩

暴風雨下屌閪

有咩意外咪又係僱主既事，係我就叫佢係屋企訓覺算

好慘，蝕左日假

No sir